# Korean translation for screenlets
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the screenlets package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: screenlets 0.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-10 05:23+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-11 17:28+0000\n"
"Last-Translator: Bundo <bundo@bundo.biz>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-06-06 04:31+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 12959)\n"
"Language: ko\n"

#. The Screenlets download page. Notice that if you translate this, you also have to create/translate the page for your language on the Screenlets.org (it's a Wiki!)
#: src/lib/__init__.py:99
msgid "http://www.screenlets.org/index.php/Get_more_screenlets"
msgstr ""

#. default meta-info for Screenlets
#: src/lib/__init__.py:613
msgid "No name set for this Screenlet"
msgstr "이 스크린렛츠는 설정에는 이름이 없습니다."

#: src/lib/__init__.py:615
msgid "No author defined for this Screenlet"
msgstr "만든이가 이 스크린렛츠에 대해 정의함"

#: src/lib/__init__.py:616
msgid "No info set for this Screenlet"
msgstr "이 스크린렛츠는 설정에는 정보가 없습니다."

#: src/lib/__init__.py:726
msgid "The basic settings for this Screenlet-instance."
msgstr "스크린렛츠-예에 대한 기본설정"

#: src/lib/__init__.py:741
msgid "X-Position"
msgstr "세로 위치"

#: src/lib/__init__.py:741
msgid "The X-position of this Screenlet ..."
msgstr "이 스크릿렛츠에 대한 세로 위치"

#: src/lib/__init__.py:744
msgid "Y-Position"
msgstr "가로 위치"

#: src/lib/__init__.py:744
msgid "The Y-position of this Screenlet ..."
msgstr "이 스크릿렛츠에 대한 가로 위치"

#: src/lib/__init__.py:747
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: src/lib/__init__.py:747
msgid "The width of this Screenlet ..."
msgstr "이 스크릿렛츠에 대한 너비"

#: src/lib/__init__.py:750
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: src/lib/__init__.py:750
msgid "The height of this Screenlet ..."
msgstr "이 스크릿렛츠에 대한 높이"

#: src/lib/__init__.py:753
msgid "Scale"
msgstr "크기 조정"

#: src/lib/__init__.py:753
msgid "The scale-factor of this Screenlet ..."
msgstr "이 스크릿렛츠에 대한 크기 요소"

#: src/lib/__init__.py:756
msgid "Opacity"
msgstr "투명도"

#: src/lib/__init__.py:756
msgid "The opacity of the Screenlet window ..."
msgstr "스크린렛츠 창에 대한 투명도"

#: src/lib/__init__.py:759
msgid "Stick to Desktop"
msgstr "바탕화면에 달라붙기"

#: src/lib/__init__.py:760
msgid "Show this Screenlet on all workspaces ..."
msgstr "이 스크린렛츠 모든 작업공간에 표시"

#: src/lib/__init__.py:762
msgid "Treat as Widget"
msgstr "위젯으로 취급"

#: src/lib/__init__.py:763
msgid "Treat this Screenlet as a \"Widget\" ..."
msgstr "이 스크린렛츠를  \"Widget\"으로 취급..."

#: src/lib/__init__.py:771
msgid "Lock position"
msgstr "위치 잠금"

#: src/lib/__init__.py:772
msgid "Stop the screenlet from being moved..."
msgstr "움직임으로 부터 스크린렛츠 정지"

#. add "Keep above"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:774 src/lib/__init__.py:1091
msgid "Keep above"
msgstr "상위 유지"

#: src/lib/__init__.py:775
msgid "Keep this Screenlet above other windows ..."
msgstr "다른 창보다 스크린렛츠가 상위 유지"

#. add "Keep Below"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:777 src/lib/__init__.py:1098
msgid "Keep below"
msgstr "하위 유지"

#: src/lib/__init__.py:778
msgid "Keep this Screenlet below other windows ..."
msgstr "스크린렛츠를 다른창보다 하위 유지..."

#: src/lib/__init__.py:780
msgid "Draw button controls"
msgstr "버튼 컨트롤 보기"

#: src/lib/__init__.py:781
msgid "Draw buttons in top right corner"
msgstr "버튼을 오른쪽 상단 모서리에"

#: src/lib/__init__.py:783
msgid "Skip Pager"
msgstr "호출 뻬기"

#: src/lib/__init__.py:784
msgid "Set this Screenlet to show/hide in pagers ..."
msgstr "호출 보기/숨기기에 따라 스크린렛츠 설정"

#: src/lib/__init__.py:786
msgid "Skip Taskbar"
msgstr "작업 표시줄 뼤기"

#: src/lib/__init__.py:787
msgid "Set this Screenlet to show/hide in taskbars ..."
msgstr "작업표시줄 보기/숨기기에 따라 스크린렛츠 설정"

#: src/lib/__init__.py:789
msgid "Resize on mouse scroll"
msgstr "마우스 스크롤로 크기 조정"

#: src/lib/__init__.py:791
msgid "Ignore requirements"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:792
msgid "Set this Screenlet to ignore/demand DEB requirements ..."
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:796
msgid "Allow overriding Options"
msgstr "옵션 우선 허용"

#: src/lib/__init__.py:797
msgid "Allow themes to override options in this screenlet ..."
msgstr "아 스크린렛츠  옵션을 무시하는 테마를 허용합니다 .."

#: src/lib/__init__.py:799
msgid "Ask on Override"
msgstr "허용 질문"

#: src/lib/__init__.py:800
msgid "Show a confirmation-dialog when a theme wants to override "
msgstr "테마 설정 갱신을 요구하면 확인 대화 상자 표시 "

#: src/lib/__init__.py:801
msgid "the current options of this Screenlet ..."
msgstr "이 스크린렛츠의 현재 옵션 ..."

#. version of the deb package if unspecified
#: src/lib/__init__.py:994
msgid "?"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:999
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(package)s %(version)s required, NOT INSTALLED!"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1002
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(package)s %(version)s installed, req %(required)s."
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1012
#, python-format
msgid ""
"Requirements for the Screenlet are not satisfied! Use the package manager of "
"your system to install required packages.\n"
"\n"
"REQUIREMENTS:\n"
"%s"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1034
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: src/lib/__init__.py:1049
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: src/lib/__init__.py:1064
msgid "Window"
msgstr "창"

#. add "lock"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:1070
msgid "Lock"
msgstr "잠금"

#. add "Sticky"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:1077
msgid "Sticky"
msgstr "고정"

#. add "Widget"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:1084
msgid "Widget"
msgstr "위젯"

#: src/lib/__init__.py:1108
msgid "Properties..."
msgstr "설정..."

#: src/lib/__init__.py:1111
msgid "Info..."
msgstr "정보..."

#: src/lib/__init__.py:1115
#, python-format
msgid "Add one more %s"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1118
#, python-format
msgid "Delete this %s"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1122
#, python-format
msgid "Quit this %s"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1125
#, python-format
msgid "Quit all %ss"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1376
msgid ""
"This theme wants to override your settings for this Screenlet. Do you want "
"to allow that?"
msgstr "이 테마는 당신의 이 스크린렛츠설정을 덥어 버립니다. 계속 따라 하시겠습니까?"

#: src/lib/__init__.py:1610
#, python-format
msgid "To quit all %s's, use 'Quit' instead. "
msgstr "모든 %s's 종료, '종료' 대신에 사용. "

#: src/lib/__init__.py:1611
#, python-format
msgid "Really delete this %s and its settings?"
msgstr "정말 이 %s와 이 설정을 삭제하겠습니까?"

#: src/lib/options.py:653
msgid "Edit Options"
msgstr "설정 편집"

#: src/lib/options.py:855
msgid "About "
msgstr "정보 "

#: src/lib/options.py:867
msgid "Options "
msgstr "설정 "

#. create info-text list
#: src/lib/options.py:874
msgid ""
"Themes allow you to easily switch the appearance of your Screenlets. On this "
"page you find a list of all available themes for this Screenlet."
msgstr "스크린렛츠의 모양은 테마로 쉽게 전환할 수 있습니다. 이 스크린렛츠에서 사용 가능한 모든 주제 목록이 페이지에 게재됩니다."

#: src/lib/options.py:903
msgid "Themes "
msgstr "테마 "

#: src/lib/options.py:916
msgid "no info available"
msgstr "아무 정보가 없습니다"

#: src/lib/options.py:1007
msgid "Choose File"
msgstr "파일 선택"

#: src/lib/options.py:1016
msgid "Choose Directory"
msgstr "디렉터리 선택"

#: src/lib/options.py:1042
msgid "Choose Image"
msgstr "그림 선택"

#: src/lib/options.py:1109
msgid "Open List-Editor ..."
msgstr "목록편집기 열기"

#: src/lib/options.py:1130
msgid "Apply username/password ..."
msgstr "이름/암호 적용..."

#: src/lib/options.py:1131
msgid "Enter username here ..."
msgstr "여기에 이름을 쓰세요..."

#: src/lib/options.py:1132
msgid "Enter password here ..."
msgstr "여기에 암호를 쓰세요..."

#: src/lib/options.py:1187
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: src/lib/sensors.py:165
#, python-format
msgid "%(days)s days, %(hours)s hours and %(minutes)s minutes"
msgstr ""

#: src/lib/sensors.py:276
msgid "Can't get KDE version"
msgstr "KDE버전을 가져올 수 없습니다."

#: src/lib/sensors.py:286
msgid "Can't get Gnome version"
msgstr "그놈버전을 가져올 수 없습니다."

#: src/lib/sensors.py:474
msgid "Cannot get ip"
msgstr "ip 얻어오기 실패"

#: src/lib/sensors.py:568 src/lib/sensors.py:581
msgid "Not connected"
msgstr "연결되지 않았음"

#~ msgid "theme.conf loaded: "
#~ msgstr "theme.conf 불러옴: "

#~ msgid "An error occured with desktop-file: %s"
#~ msgstr "데스크탑 파일 오류 발생: %s"

#~ msgid "Exception: %s"
#~ msgstr "예외: %s"

#~ msgid "Error while creating menu."
#~ msgstr "메뉴를 만드는 동안 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "Override: "
#~ msgstr "무효: "

#~ msgid "Error while loading ScreenletTheme in: "
#~ msgstr "스크린렛츠 테마를 불러오는 동안 오류 발생: "

#~ msgid "Error while creating image from file: %s"
#~ msgstr "파일로부터 이미지를 만드는 도중 오류발생: %s"

#~ msgid "XML-Error: %s"
#~ msgstr "XML-오류: %s"

#~ msgid "Error: file %s not found."
#~ msgstr "오류: 파일 %s 를 찾을 수 없음."

#~ msgid "Version: "
#~ msgstr "버전: "

#~ msgid "Info: "
#~ msgstr "정보: "

#~ msgid "Failed to load theme.conf"
#~ msgstr "theme.conf 불러오기 실패"

#~ msgid "theme.conf found! Loading option-overrides."
#~ msgstr "theme.conf 찾음 덥어쓰기 옵션으로 부르는 중"

#~ msgid "Name: "
#~ msgstr "이름: "

#~ msgid "Author: "
#~ msgstr "만든이: "

#~ msgid "LOAD NEW THEME: "
#~ msgstr "새 테마 부르기: "

#~ msgid "FOUND: "
#~ msgstr "발견: "

#~ msgid "Start drag"
#~ msgstr "드래그 시작"

#~ msgid "End drag"
#~ msgstr "드래그 끝"

#~ msgid "GConf python module not found. GConf settings backend is disabled."
#~ msgstr "GConf 파이선모둘을 찾을수 없음. GConf 설정 백엔드 불가능"

#~ msgid "Quitting current screenlet instance"
#~ msgstr "현재 스크린렛츠 인스턴스를 종료"

#~ msgid "Screenlet: Set theme %s"
#~ msgstr "스크린렛츠: %s 테마셋"

#~ msgid "Cancel delete_event"
#~ msgstr "이벤트_지우기 취소"

#~ msgid "GConfBackend: initializing"
#~ msgstr "GConf백엔드: 설정중"

#~ msgid "Saved option %s%s/%s = %s"
#~ msgstr "옵션 저장됨 %s%s/%s = %s"

#~ msgid "CachingBackend: Loading instances from cache"
#~ msgstr "백엔드케시: 캐시에서 인스턴스 불러오는 중"

#~ msgid "GnomeKeyring is not available!!"
#~ msgstr "GnomeKeyring을 사용할 수 없습니다!!"

#~ msgid "error while saving config: %s%s"
#~ msgstr "config 저장중 오류:  %s%s"

#~ msgid "CachingBackend: Saving <#%s> :) ..."
#~ msgstr "백엔드케시: 저장 <#%s> :) ..."

#~ msgid "CachingBackend: Loading <%s>"
#~ msgstr "백엔드케시: 블러 오는중 <%s>"

#~ msgid "Error while loading options: %s"
#~ msgstr "설정 불러오는 동안 오류 : %s"

#~ msgid "Temporary file didn't exist - nothing to remove."
#~ msgstr "임시 파일이 존재하지 않았 - 어느것도 제거"

#~ msgid "Warning: No default keyring found, storage is not permanent!"
#~ msgstr "경고 : 기본적인 키링 발견, 스토리지가 영구하지 않습니다!"

#~ msgid "No keyrings found. Please create one first!"
#~ msgstr "keyrings 찾을 수 없음. 먼저 작성하시기 바랍니다!"

#~ msgid "Illegal value in AccountOption.on_import."
#~ msgstr "AccountOption.on_import에  잘못된 값."

#~ msgid "ERROR: Unable to read password from keyring: %s"
#~ msgstr "오류 : 키링에서 암호를 읽을 수 없습니다 : %s"

#~ msgid "PRESS: %s"
#~ msgstr "프레스: %s"

#~ msgid "active theme is: %s"
#~ msgstr "활성된 테마: %s"

#~ msgid "Changed: %s"
#~ msgstr "변경됨 : %s"

#~ msgid "Failed to open /proc/uptime"
#~ msgstr "/proc/uptime 열기 실패"

#~ msgid "Failed to open /proc/cpuinfo"
#~ msgstr "/proc/cpuinfo 열기 실패"

#~ msgid "Failed to open /proc/sys/kernel/hostname"
#~ msgstr "/proc/sys/kernel/hostname 열기 실패"

#~ msgid "Failed to open /proc/loadavg"
#~ msgstr "/proc/loadavg 열기 실패"

#~ msgid "Failed to open /proc/stat"
#~ msgstr "/proc/stat 열기 실패"

#~ msgid "Can't get kernel version"
#~ msgstr "커널 버전을 가져올 수 없습니다"

#~ msgid "Error getting distro name"
#~ msgstr "배포판 이름 가져오기 오류"

#~ msgid "Can't open /proc/net/wireless"
#~ msgstr "/proc/net/wireless 열기 실패"

#~ msgid "Can't open /proc/net/dev"
#~ msgstr "/proc/net/dev 열기 실패"

#, python-format
#~ msgid "Can't open %s"
#~ msgstr "%s를 열 수 없습니다."

#~ msgid "Can't open folder /proc/acpi/thermal_zone/"
#~ msgstr "/proc/acpi/thermal_zone/ 폴더를 열 수 없습니다."

#~ msgid "Failed to open /proc/version"
#~ msgstr "/proc/version 열기 실패"

#, python-format
#~ msgid "Can't open %s/temperature"
#~ msgstr "%s/temperature 열수 없습니다."

#~ msgid "Can't parse /proc/meminfo"
#~ msgstr "/proc/meminfo 열기 실패"

#~ msgid "Error during hddtemp drives search"
#~ msgstr "hddtemp가 드라이브를 검색하는 동안 오류"

#, python-format
#~ msgid "can't read temperature in: %s"
#~ msgstr "온도를 읽을 수없습니다: %s"

#~ msgid "Hddtemp not installed"
#~ msgstr "Hddtemp가 설치 되지 않았습니다"

#~ msgid "No name set in ScreenletService.__init__!"
#~ msgstr "ScreenletService.__init__ 설정 이름이 없음!"

#~ msgid "CPUSensor: Failed to open /proc/stat. Sensor stopped."
#~ msgstr "CPU센서: 열기 실패 /proc/stat. 센서 정지됨."

#, python-format
#~ msgid "Trying to access invalid instance \"%s\"."
#~ msgstr "잘못된 인스턴스에 액세스하려하는중 \"%s\"."

#~ msgid "Cannot get/set protected options through service."
#~ msgstr "서비스를 통해 설정이 보호되어 가져오거나/설정 할 수  없습니다."

#~ msgid "DEBUG: %s"
#~ msgstr "디버그: %s"

#, python-format
#~ msgid "Can't read value from %s"
#~ msgstr "%s에서 값을 읽을 수없습니다"

#~ msgid "TEST: %s"
#~ msgstr "테스트: %s"

#~ msgid "ID is unset or already in use - creating new one!"
#~ msgstr "ID 는 사용자설정이거나 이미 사용 중입니다 - 새로운 하나를 만드십시오!"

#~ msgid "Failed to remove INI-file for instance (not critical)."
#~ msgstr "예를든 INI-file을 지우기 실패 (중요치 않음)"

#~ msgid "Error in screenlets.session.connect_daemon: %s"
#~ msgstr "오류 screenlets.session.connect_daemon: %s"

#~ msgid "Creating new instance: "
#~ msgstr "새로운 예제를 만들기 : "

#~ msgid "Unable to init backend - settings will not be saved!"
#~ msgstr "백엔드 초기화 할 수 없습니다 - 설정이 저장되지 않습니다!"

#~ msgid "Error in screenlets.services.get_service_by_name: %s"
#~ msgstr "오류 screenlets.services.get_service_by_name: %s"

#, python-format
#~ msgid "Trying to access invalid option \"%s\"."
#~ msgstr "잘못된 옵션을 사용하려고 하는중 \"%s\"."

#~ msgid "File: %s"
#~ msgstr "파일: %s"

#~ msgid "Removing instance from session but staying alive"
#~ msgstr "세션에서 인스턴스를 제거하지만, 살아있음"

#~ msgid "TODO: remove self.path: %s"
#~ msgstr "TODO: 제거 self.path: %s"

#~ msgid "Removing last instance from session"
#~ msgstr "세션에서 마지막 인스턴스 제거"

#~ msgid "Loading instances in: %s"
#~ msgstr "인스턴스를로드 중입니다: %s"

#~ msgid "Adding new instance through: %s"
#~ msgstr "다음을 통해 새로운 인스턴스를 추가: %s"

#~ msgid "Failed creating instance of: %s"
#~ msgstr "인스턴스 만들기 실패: %s"

#~ msgid "Screenlet has already been added to %s"
#~ msgstr "%s 스트린렛츠는 이미 추가 되었습니다"

#~ msgid "Failed to unregister from daemon: %s"
#~ msgstr "데몬을 부터 등록 실패: %s"

#~ msgid "Error global tempfile not found. Some error before?"
#~ msgstr "오류 글로벌 tempfile을 찾을 수없습니다. 이전에도 일부 오류가?"

#~ msgid "File %s not found"
#~ msgstr "%s 파일을 찾을 수 없습니다"

#~ msgid "Deleting global tempfile %s"
#~ msgstr "글로벌 tempfile %s을 삭제"

#~ msgid "Error: Failed to delete global tempfile"
#~ msgstr "오류 : 글로벌 tempfile을 삭제하지 못했습니다"

#~ msgid "Exception in ScreenletSession: "
#~ msgstr "스크린렛츠세션 예외: "

#~ msgid "No more screenlets running."
#~ msgstr "더 이상 스크린렛츠를 실행할 수있습니다."

#~ msgid "Notify: No DBus running or notifications-daemon unavailable."
#~ msgstr "알림:  DBUS를 실행하거나 데몬 알림을 사용할 수 없습니다."

#~ msgid "unsupported type ''"
#~ msgstr "지원하지 않는 유형 \""

#~ msgid "No global tempdir found, creating new one."
#~ msgstr "글러벌 temp 디렉이 없습니다, 하나 만드십시오."

#~ msgid "Temp directory %s created."
#~ msgstr "Temp 디렉토리 %s 만들어짐."

#~ msgid "Quit all %ss ..."
#~ msgstr "모든 %ss  종료"

#~ msgid "Error while loading theme: "
#~ msgstr "테마 불러오는 동안 오류: "

#~ msgid "CachingBackend: <#%s> removed!"
#~ msgstr "백엔드케시: <#%s> 제거됨!"

#~ msgid "OptionsDialog: Unknown option type: %s"
#~ msgstr "설정대화창: 알 수없는 유형: %s"

#~ msgid "Failed to remove session dir '%s' - not empty?"
#~ msgstr "'%s' 디렉을 세션에서 제거 실패 - 비지 않았는데요?"

#~ msgid "Found a running session of %s, adding new instance by service."
#~ msgstr "Found a running session of %s, adding new instance by service."

#~ msgid "Failed to open /proc/swaps"
#~ msgstr "Failed to open /proc/swaps"

#~ msgid "Failed to create instance of '%s'!"
#~ msgstr "'%s' 의 인스턴스를 생성하는 데 실패했습니다!"

#~ msgid "WARNING: Option '%s' not found or protected."
#~ msgstr "경고 : 옵션 '%s'를 찾을 수없습니다 또는 보호됨."

#~ msgid "Restored instances from session '%s' ..."
#~ msgstr "세션 '%s' 에서 인스턴스를 복구함 ..."

#~ msgid "Options: Error - group %s not defined."
#~ msgstr "옵션: 오류  - 정의된  %s 그룹이 아닙니다."

#~ msgid "Path %s not found."
#~ msgstr "%s 경로를 찾을 수 없습니다."

#~ msgid "%s days, %s hours and %s minutes"
#~ msgstr "%s 일, %s 시간 그리고 %s 분"

#~ msgid "Set options in %s"
#~ msgstr "%s 옵션 설정"

#~ msgid "Unable to open %s"
#~ msgstr "%s 을(를) 열 수 없습니다"

#~ msgid "Section %s not found!"
#~ msgstr "섹션 %s 찾을 수 없잖아요!"

#, python-format
#~ msgid "Invalid XML in metadata-file (or file missing): \"%s\"."
#~ msgstr "메타 데이터 파일에 잘못된 XML (또는 파일 없음) : \"%s\"."

#~ msgid "Queue-element <%s> not found (already removed?)!"
#~ msgstr "Queue - element \"%s\"를 찾을 수 없습니다 (이미 삭제된?)!"

#~ msgid "LISTED PATH NOT EXISTS: "
#~ msgstr "나열된 경로가 부재: "

#~ msgid ""
#~ "Screenlet '%s' has been interrupted by keyboard. TODO: make this an event"
#~ msgstr "스크린렛츠 '%s' 키보드에 중단되었습니다. TODO :이 이벤트 만듭니다"

#~ msgid "No instance(s) found in session-path, creating new one."
#~ msgstr "인스턴스가 session - path에서 찾을 수없습니다. 새로 만들기를 합니다."

#~ msgid "Entry not found. Will (obviously) not be removed."
#~ msgstr "항목이없습니다. (물론) 삭제되지 않습니다."

#~ msgid ""
#~ "Error: Unable to create temp directory %s - screenlets-manager will not work "
#~ "properly."
#~ msgstr "오류 : 임시 디렉토리 %s 생성 금지 - 이 경우 스크린렛츠 관리자가 올바르게 작동하지 않습니다."

#~ msgid "Delete Screenlet ..."
#~ msgstr "설정 삭제하며 끝내기..."

#~ msgid "Quit this %s ..."
#~ msgstr "이 %s만 종료..."
